證明咗張弛有道根本唔work

講就好聽
邊境檢疫永遠有漏洞
病毒本身有潛伏期，仲要傳染力極高
即發病時爆發時肯定已經有一批人中招
然後郁啲就要停業限業半shut down
但又唔夠薑強制業主減租
又唔提供補助
叫啲企業點生存落去
呢啲情況只會不斷輪迴

唔限制租金真係痴撚線
百行各業死撚晒嘅時候 點重起呀

根本證明唔到張弛有道work唔work喎
而家個垃圾正苦係無道